IFA 呢份職業係咪係香港俾人印象好差

如題

=保險agent

係

做百老匯 定 apple authorised dealer 咪又係sell屎